想換機點揀好

IPhone XR
S10+
Xperia 1

利申：用緊iphone 6+

Sony 唔駛考慮
其餘兩部自己親身試吓再決定

覺得iphone好用咪繼續iphone囉

如果唔係非ios不可 一定係S10+

用開iphone都仲開post問
睇你都唔會想換iphone架啦

覺得iPhone好用咪繼續用iPhone囉

你話唔係既 用厭左貪新鮮 一定要食下Android呢舊屎既 咁咪s10囉

sony機真係唔建議啦...得1%市佔 屎中之屎 除非係sony死忠

唔係用開大機唔好買xr

用市佔黎叫人唔好買機係乜邏輯
未用過又執口水咁講完全冇理據
華為市佔夠大一定代表華為神機

pixel3

用緊6+姐係鐘意大機 同唔想換咁密
XR

想安全又系統順既就android 啦
答案已經比左你你自己諗啦

三星狗也不屌